[突發][眾籌登公開信] paypal阻唔到香港人！已有貴人願意墊支全筆FT費用

前見：

雖然PayPal暫停咗捐款功能，但係我哋幸得貴人相助，至少可以墊住Financial Times出頭版嘅錢先—一共13萬3千港紙。

幫手推出去，我哋之後再籌返筆錢俾貴人！

另外，PayPal嗰邊我哋都會努力：
1) paypal到九點打上去，盡快解決到希望今日遲啲繼續籌
2) 其他報，會重新搵過其他平台繼續籌(知門路嘅巴打請幫手提供資料)

推

前見：

推呀，希望大家如果識人做paypal hk office，或者熟crowdfunding平台可以幫幫手！！

前見 link錯咗，呢個先係：

pish

Push

push

點樣籌返俾貴人？繼續喺眾籌捐錢？

一定要同大眾講解下你地點樣manage筆錢先會多人捐

繼續籌其他報？

如果得 一份報紙得一個 section 太少， 可唔可以搵頭版?

仗義疏財

真係要好好多謝佢。

推！！

多謝貴人

推
貴人

推呀推

香港有愛

貴人

而家最重要盡快搵個新嘅眾籌網

如果我而家想捐 係咪用番眾籌條link?

多謝貴人，點樣可以籌番俾佢？

想捐，點捐？

未整返好呀，未捐到住

同埋唔可以淨係連登宣傳
真係老土啲講句如果當日遊行嘅人每人捐一蚊 都已經解決好多
要爭取其他人捐款淨係得連登唔夠

勁抽

一日頭版真係成156萬

paypal點解捐唔到錢？

有冇知名人士監察

短時間內有太多transaction, 驚你洗黑錢

喺籌返畀人之前應再搵方法登多幾間吧

push
細細地夾返份

搞掂paypal就出聲 好多人等緊

好想籌番俾人

9點了推

樓主如果有咩落實咗既廣告
例如ft
Show啲單據睇吓

幫推

繼續推

真心好多謝呢位貴人
我地唔可以辜負佢既信任 點都要籌返夠比佢

其實有3萬人每人比100就有300萬

多謝貴人先
但我覺得唔使綢返錢比貴人
佢有心幫香港應該要比佢幫
反而綢得既錢可以用來做其他相關野
例如作為義士既律師費
或者用來文宣

Push
但依家可以點比錢

記住寫番清楚筆錢點用點計

貴人唔收係一件事
但錢一定要比返人

係
同埋有無落實咗既design?

喜迎藝人王梓軒支持眾籌

香港人

對 意思上都應該要俾

唔好搞到好似人地老奉要出錢咁

多幾個唔該

高人

點課金

人地肯幫手出左錢先就已經係貴人，就算籌返錢俾佢都係我地欠佢一個人情la

幫捐

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

留名等整好

千五人每人捐一嚿都搞掂

聽日磅水

即係籌錢比捐錢嘅人
繼續眾籌落其他報紙先啦

你都幾厚面皮

樓主有冇搵過人監察

篇文其中一個要求
Release of peaceful protesters唔夠清晰
釋放同撤銷控罪好大分別 樓主可唔可以改改佢
推

貴人相助，多謝

嘩cls 香港地最唔缺嘅真係錢
繼續推到登埋其他報紙

推 多謝貴人出手

感激貴人

傻撚左？ 老馮咩
人地幫手出住先 點都要籌夠數俾返人
收唔收係一回事

冇 ，我哋都係膽粗粗就出嚟請大家幫手

不過依家已經積極搵緊知名人士

已發信息去鄺議員同朱議員嘅fb profile，會再去接觸更多人

如巴打有更多途徑，請不吝賜教，謝謝

之前捐左，想再捐用咩link

push!!!

係，搵知名人士公信力高d多d人捐

連燈有愛!!

強爆

多謝香港人

push
今鋪真係窮得只剩錢，我盡捐

如果佢自己話唔收一件事
但人哋都未出聲就唔好幫佢決定埋啦
人地好心救急，可能筆錢本來自己有用架，老奉咩

推 感謝

既然有長腿叔叔/姐姐俾住先，咁係咪已經有ft收據？
雖然依排已經好撚窮，但如果樓主做到野，我點都嘔返一百幾十出黎

感動 香港人加油

[url]留名捐款[/url]

想交少少錢 依家邊到有link

而家仲有咩可以做?

感激相助

上得床黎牽被冚

建議 send比蘋果同100毛
佢地肯share出去既話
一定吸到更多人

眾籌復活
由於paypal戶口因為突然好多資金湧入而被凍結，我地由paypal轉做用stripe。
都係同一個眾籌網站，大家麻煩幫推同課金，加油！！

可以嘗試直接打去議員辦事處

感謝貴人！

點樣可以俾返錢貴人？

I can only c the PayPal link there not stripe...
once it is sorted u will have my little support!

你幾歲啊？
所有野都老奉架？
就算你有十幾萬閑錢你都未必會拎出黎幫人啦
十幾萬話多唔多話少唔少
人地話唔駛俾先唔俾囉，唔係你咁道德綁架人架
你條友真係弱智嫁播

貴人一生平安

Forward埋去香討同baby kingdom

online payment 大間既如PayPal Braintree stripe 一般收2.35hkd再加3.4%既交易金額做fee

即係捐100就實捐94

如果係PayPal Wallet拎錢出黎再扣手續費，如果直接pay 美金報紙又蝕匯率（PayPal rate出名閪）

如果要拎得足，最好用番d平既方法，甚至payme，蚊蚊收足，不過就睇攪手敢唔敢出自己名

留名等paypal 用得番

幫推 有名人擔保我即捐

知你地好心
但大局為重呀
生理鹽水唔使錢?
頭盔唔使錢?
義士唔使幫?

我認同要夾返錢俾貴人
但貴人有心捐錢 相信都係想我地做到野
一係先用貴人筆錢報ft頭條，我地同步籌錢去買埋其他有用報紙頭條？
然後再夾返錢俾貴人
個人覺得做野要緊啲，報恩當然重要，不過有先後次序

大家點睇

你都幾撚幼稚

唔想俾PayPal stripe吸我地血
有冇人諗下

貴人係墊支
姐係俾住先
你班友係咪盲咗

原來係墊住先
屌
我眼殘睇錯
以為佢出哂
自
大家屌細力的

點俾錢? 快!

係
我眼殘

屌鳩你，繼續幫推la

常見問題：

1. 如果唔成事，錢會去邊？
如果唔事成，籌咗嘅錢會捐俾
反送中受傷被捕者人道支援基金 Anti-Extradition Protest Trust （

2. 點樣信你地唔會走佬？
首先我地喺website上面會keep住update同每個報紙嘅聯絡，之後有confirmation同收據都會share俾大家睇。
而我地都會有會計巴絲列哂所有支出，見
之後我地而家搵緊名人監察我地，但因為始終係我地自己發起，所有野都好趕，請見諒。另外唔會搵其他人接手，但歡迎大家監察。希望事成令大家會安心。

連登仔一人課少單都輕輕鬆鬆達成啦
Gogogogo

請受小弟一拜

一筆還一筆，人地支持賣廣告唔代表肯出錢做其他野，而且人地都講明係墊支，即係要還，你咁都覺得可以挪用黎做其他用途?

支持

support

邊個貴人 祝佢永遠身體健康

搞掂未？
我要比錢呀

供參考

而家paypal係咪又捐唔到?
試咗兩次都唔得

如果有錢剩
不如留少少用嚟做示威或者文宣物資
相信好多巴絲唔係好有錢但都出錢出力

等捐錢

施恩莫望報

知唔知"墊支"係點解

直接用credit card 已成功

呢個真. 淨係話籌但係諗住po d 咩出去

push
辛苦晒

多謝貴人既慷慨

會唔會加個QR CODE放個有相關懶人包既資訊既網站？
會唔會有廣告界人仕可以幫手處理下內容？

已捐

已復活！

感謝

payme收唔到咁多錢架

一打開個page仲係7萬幾, 幾分鐘後變成13萬幾
今次大家真係團結
諗住捐,想問下個金額係咪港紙?

Pish

係 下一頁有顯示hkd

Paypal試咗幾次仲係唔得
遲啲再試

轉數快/payme限額收款人可以調上限

想問下如果想捐
但我冇paypal同信用卡 可以點做

已復活！請幫推

請大家唔好再用paypal，用左邊credit card選項：

推，多謝貴人

不過今次開左頭無謂中途轉

但希望攪手/以後想攪眾籌既巴絲可以留意下

大家既錢都好辛苦搵

唔好益payment Gateway

fps （香港個快速支付系統）係香港好有用，一個qr code/email/電話就pay到

重點係收足錢

Paypal 會唔會攪返?

Strong...

多謝哂推！

已經27萬, 大家加油, 推

推！！！！

略盡綿力

有錢多應該拎黎印傳單印poster印banner

改做 Release all protesters against the Extradition Bill 好似好啲

學生哥已捐50蚊

推爆佢

我哋封公開信：

祝貴人一世平安

即係到時就係唔同報紙改Dear XX Readers？
辛苦哂巴打

巴打 排版冇拍齊左右

利申非專業

pushh

已復活！請幫推

請大家唔好再用paypal，用左邊credit card選項：

我哋封公開信：

[img]

found the police excessive呢句係咪少咗啲野？

咁樣 另外放落報紙個font size夠唔夠大?
辛苦哂巴打

用braintree駁上去得唔得

終於捐咗

貴人唔肯收 或者收咗都再捐返出黎係一回事!!
Paypal 暫時唔work 貴人仗義幫我地預支, 我地仲會繼續籌款..
講咗唔成事/多咗會捐返出黎, 咁係捐返出黎之前, 好應該先還返俾貴人囉!!!

push！done！試左，用信用卡好順無問題

其實928事隔5年
689都係拎唔出外國勢力證據
宜家重走去信有外國勢力嘅人
多數都命不久矣

少少地課金盡一盡力

推啊
雖然唔信

留名

最新消息：黃之鋒已加入，跟進情況！

已復活！請幫推

請大家唔好再用paypal，用左邊credit card選項：

我哋封公開信：

[img]

聯絡緊邊個名人
搵到擔保 我即捐

個focus應該係 Hong Kong Government 而非林鄭?

應該講多啲Human Rights?

比下劣見 未得閒落手改

俾咗錢使唔使登入

可唔可以搵HOCC或者黃耀明?

size=6]樓主，得閒入黎睇意見[/size=6]

[ 眾籌 ] 反送中 Financial Times 登廣告 內容意見區

貴人受小弟一拜

睇個trend唔洗擔心錢既問題，重點係改唔得撒同埋同confirm 落

更新：
黃之鋒已經加入咗我地telegram群組。跟進情況。

搵大劉啦！

點解個fee rate咁高????

善款坐火箭咁升
香港人最愛贖罪券

up

Gphone算唔算
話曬有政黨同埋有少少國際名氣

agree
同埋前面有位巴/絲打提過就咁release of peaceful protesters好似唔夠？會唔會有word檔可以大家一齊幫手改，集思廣益

係大家嘅熱情DDOS 咗我哋個網，定係有有心人？

最新消息：黃之鋒已加入，跟進情況！

已復活！請幫推

請大家唔好再用paypal，用左邊credit card選項：

我哋封公開信：

[img]

Donation 係計 HKD / USD?

捐左，大家有錢出錢，有力出力

黃之鋒喺fb公開呼籲參與眾籌

破一百萬大關啦各位

係大家嘅熱情DDOS 咗我哋個網，定係有有心人？

最新消息：黃之鋒已加入，跟進情況！

已復活！請幫推

請大家唔好再用paypal，用左邊credit card選項：

我哋封公開信：

[img]

平均每人400

推推推

PUSH

Kickstarter

其實G20嗰兩日登日本報紙頭版係咪好啲?

樓主請停止用罐頭文推post，前面有唔少巴絲有疑慮，請你馬上解答

sorry，我依家返去睇

太忙，冇辦法，會儘快整Q&A

HKD

希望盡快update 到成事嘅報紙，宜家已經過半數喇

謝巴打

嘩 呢個真係大恩人

各位香港人繼續推啊

樓主，如果你有睇依個意見post 就話聲我知la

[ 眾籌 ] 反送中 Financial Times 登廣告 內容意見區

如要修改，請入 tg group 方便聯絡：

可以加碼嗎？
如果去到5m / 10m 每份平被頭版
Or 日本的連續28-29號兩日

FT 咁平既，同蘋果頭版差唔多？ 係咪堅

FT 國際版第一頁only...

我哋現時就係搵緊頭版

呢個勢應該去到5m
Raise ceiling la

大家都明既，希望樓主都明我哋籌旗籌咗百幾萬出嚟點都想有個人keep住update我哋

個fee既問題前面有人答咗，大家而家想要既係
1. GPhone係咪真係加入咗你哋既團隊，係既話想有埋proof
2. 登報進程，包括financial times同之後會登嗰幾份
3. 已經過1.8M，幾時會停籌

再次多謝各位搞手

Agree, better to be transparent for trusting

FAQ:

Q&A Google form。我哋睇唔哂咁多連登comment，請各位brother喺度寫低你嘅問題：

其實點解有Kickstarter 唔用偏要揀依啲濕鳩眾籌網？
依個網連Apple Pay 都唔support ?
要我打曬自己信用卡入去就咪搞，你真係玩野

就黎過2Mil喇各位

kickstarter handling fee > 10%

個班話唔洗還錢比貴人嘅收聲啦
而家人地仗義幫手墊支
你估老撚馮咩
你地講埋啲咁on9嘅說話比班左膠見到又大造文章

乜撚嘢生理鹽水唔洗錢啊？義士唔洗幫啊？
好似人地收返自己筆錢有錯咁

大家都好落力！一定要眾籌到呀

咁依家應該點做

已捐, 幫推

銀行户口做crowdfund當你洗黑錢

捐ed幫推

Soman巴打提議

過200萬啦!!!

Hoc

推 略盡綿力

大家可以睇下呢個
係講文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代

好偉大

眾籌各國報章頭版公開信 Q&A
眾籌網址:
Q1: 啲錢會用係邊? 用唔哂會去左邊?
A1: 所有捐款扣除平台必要開支(4%平台手續費+約2.9%信用卡/銀行手續續費) 後將用作刊登G20相關紙媒廣告之用，如捐款有剩餘將撥入進行持續紙媒宣傳基金，該基金正接洽名人或議員監察。
Q2: 會唔會公開費用？
A2: 我們會保持透明度，並將費用明細公開。請參閱以下眾籌會計表:
Q3: 點樣信你地唔會走佬？
A3: 我地會係眾籌網站上持續更新與不同報章公司的聯絡進度，所有確認文件及收據都會馬上上載於網站通知大家。另外，我們正聯絡不同名人監察此次活動。
Q4: 會唔會有人監察籌款？
A4: 已確實黃之鋒會監察籌款，亦正在落實其他名人。
Q5: 如果籌唔夠錢點算？
A5: 如果籌得款項不足以刊登公開信，我們會將款項捐贈給「反送中受傷被捕者人道支援基金 Anti- Extradition Protest Trust」。
Q6: 捐款方法？
Q6: 請先到眾籌網址，捐款可用信用卡或paypal, 但paypal帳戶狀況未穩定，建議使用信用卡捐款。
Q7: 捐款嘅貨幣係美元定係港元？
A7: 港元
Q8: 係咪淨係登Financial Times?
A8: 現時我們已確認Financial Times可以刊登，亦正積極聯絡美國、日本等各地的報刊公司。如有更新，我們會第一時間於眾籌網站發佈。
Q9: 有冇範文睇？
A9: 公開信的內容已上載於眾籌網站，歡迎市民提出意見。

[深度分析]民意與民心的分別

點解一定要PayPal？

95%

已夠數！！！！

屌你老母 香港人 香港人

香港人好有錢

1萬人已經收左我皮

有餘額會唔會考慮搵多幾份報/ 連登2日？

！

推
公開信finalized咗未？會唔會執下啲排版同英文

請問有冇買版面嘅單據加強下真實性
喺喱個打輿論嘅關鍵位
我唔想爆一單眾籌騙案出嚟

又唔撚見你嘔十五萬出黎買物資？
自己做唔到既野就唔好要求人地做
我自己912都嘔左幾舊出黎買物資俾前線
你呢？

大大力推

佢哋已經做咗張 google spreadsheet 登晒啲數出嚟，同埋會搵名人監察

我搵唔返上個留言喺邊
話買鹽水嗰條友，唔好介意
我話你戇鳩都驚你嬲
即係而家做A就唔會做B嘅？人哋呢度捐咗十幾萬就代表其他無嘅？
再講頭盔一頂幾錢知唔知？佔幾多位知唔知？
一支鹽水有幾重你知唔知？
你當物資巴打個個有幾千呎倉呀？未用晒啲嘢買咁撚多托呀？
你買咗啲頭盔鹽水係咪又可以搏到歐盟成員國留意呀？

自己出張野證明自己唔係呃人好難信服喎
既然有貴人俾晒錢先, 問FT出返張receipt email唔難呀
名人監察又係咩名人
一係就contact公民黨班律師睇數
老老實實你而家俾人嘅信心唔夠

交幾千蚊稅 用咗黎請柒婆請膠官請克警 你地就照交
而家每人幾舊水 如果係騙案 我都心甘情願俾佢騙
只可以話騙徒極度聰明 題目篤中我地香港人死穴
HKDollars! Assemble!

人手置頂

痴撚線
咁樣俾人昆一鑊對成件事個形象好大影響

同落街搞播映會

其實可唔可以出個post係專share件事既進度 特別係文宣執文方面 比人知依家傾到邊 例如每一個鐘update一次
因為我相信好多人出左錢，但收唔到最新消息，都想知可以再點出力

點睇

唔該樓主回應下
我啱啱睇過你個id發覺你個account好新
如果你冇更多證明去提高可信性
我會出post呼籲其他人唔好捐錢住

要7日之後先收到錢 你地睇下點樣先可以登埋其他
最好就keep住update 公開透明

同d錢係憑我本事借返黎 做咩要還有咩分別

紐約時代廣場播片幾

去賭波post到籌下
好撚多大蛇
幾千幾萬一注咁

paypal垃撚圾

試左

無信用卡可以用OE PAY都得
OEPAY 入面有個MASTER CARD功能都捐到

要問返當事人先知

趕唔趕得切？

呢次可能係個網籌得最多錢

即刻夾三百萬現金俾你都得，香港人錢就最多，叫佢地圍警總可能唔肯，但捐錢救港

熱烈鼓掌

啪啪啪啪啪

會唔會要埋 ultimately 普選立法會同行政長官

推推

最後有多餘錢點處理？

依家要佢一個頂哂全部錢，呢個係咩道理？

就係因為你呢個回覆，下次無人會出錢

627中環古蹟深度遊

邊位貴人咁痴線墊支幾球

少少心意香港加油！！

眾籌各國報章頭版公開信 Q&A
眾籌網址:

Q: 有巴絲發現眾籌平台7日後先會將款項交俾發起人，會唔會因為咁而令到唔夠錢去先支付登報？
A: 負責人表示已接洽不願公開姓名代墊人代墊全數，另外有巴絲正嘗試與相關報刊商討數期，將盡量以先支付訂金後找數方式支帳，有關單據會如實公開。

Q: 啲錢會用係邊?
A: 所有捐款扣除平台必要開支(4%平台手續費+約2.9%信用卡/銀行手續續費) 後將用作刊登G20相關紙媒廣告之用。

Q: 會唔會公開費用？
A: 我們會保持透明度，並將費用明細公開。請參閱以下眾籌會計表:

Q: 點樣信你地唔會走佬？
A: 我地會係眾籌網站上持續更新與不同報刊公司的聯絡進度，所有確認文件及收據都會馬上上載於網站。另外，我們正聯絡不同名人監察是次活動。

Q: 會唔會有人監察籌款？
A: 我們已確實黃之鋒會監察籌款，亦正在落實其他名人。

Q: 籌款金額有冇上限？另外如果籌過所需要登報款項會點？
A: 籌款金額並冇上限，如果籌得款項超過登報所需款項，我們會將剩餘款項捐贈給「反送中受傷被捕者人道支援基金 Anti- Extradition Protest Trust」。

Q: 捐款方法？
A: 請先到眾籌網址，捐款可用信用卡或paypal，但paypal帳戶狀況尚未穩定，建議使用信用卡捐款。

Q: 捐款嘅貨幣係美元定係港元？
A: 港元

Q: 係咪淨係登Financial Times?
A: 現時我們已確認可以刊登於Financial Times，亦正積極聯絡美國、日本等各地的報刊公司。如有更新，我們會第一時間於眾籌網站發佈。

Q: 有冇範文睇？
A: 公開信的內容已上載於眾籌網站，歡迎市民提出意見。

香港有希望

已捐
推

等緊

痴撚線

香港人加油💪

籌款金額並冇上限，如果籌得款項超過登報所需款項，我們會將剩餘款項捐贈給「反送中受傷被捕者人道支援基金 Anti- Extradition Protest Trust」。